"You are so good," zei hij.
"En mag ik lees hem nu?
Ik wil u vragen een aantal dingen toen ik gelezen heb."
"Ja," zei ik, "lezen over terwijl ik bestellen lunch; en vervolgens kun je vragen vragen terwijl we eten."
Hij boog en vestigde zich in een stoel met zijn rug naar het licht, en werd opgenomen in de papieren, terwijl ik ging zien na de lunch voornamelijk opdat hij niet gestoord worden.
